中共出坦克開槍, 學生死一堆, 之後掘磚頭丟坦克自衛

之後中共黨報話: 兩方發生衝突, 學生暴力丟磚頭, 中共己經好克制

ON撚9既各打50大板

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用